"Ah, dan heb je goede herinneringen aan feiten, voor details?
Het is niet altijd dus met jonge dames. "
"Nee dokter, maar ik schreef het allemaal op dat moment.
Ik kan het je laten zien Als je dat wil."
"Oh, mevrouw Mina, ik zal u dankbaar zijn, u zult me ​​veel plezier doen."
ik kon de verleiding niet weerstaan ​​om hem een ​​beetje te verbijsteren - ik veronderstel van wel een deel van de smaak van de originele appel die nog steeds in onze monden - dus gaf ik hem het steno-dagboek.
Hij nam het met een dankbaar boog, en zei: - "Mag ik het lezen?"
"Als je wilt," antwoordde ik zo bescheiden als ik kon.
Hij opende het en voor een ogenblik viel zijn gezicht.
Toen stond hij op en boog.
